九巴司機又話遵守規則？

平時都係正個落車位先開門，今日個門口就係正啲欄杆